{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292627264/yesan-jaja-hotel-yesan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267600&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315645379&selectedRatePlan=385228547&expediaPropertyId=71613352&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 자자호텔"
    },
    "text": "礼山ザザホテル (예산 자자호텔)\n礼山に位置するザザホテルは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ホテルが提供する無料WiFiとセルフ駐車機能をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ザザホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザザホテルは礼山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルは何室ありますか？",
            "answer": "ザザホテルは34室あります。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルでは無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ザザホテルのチェックインの開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザザホテルのチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ザザホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "ザザホテルへの特別チェックインの案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要ですので、写真が貼られたものをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルのインターネット環境はどうですか？",
            "answer": "ザザホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ザザホテル内に指定の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、ザザホテル内には指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 448
    }
}